到底朝早想飲杯好飲既熱奶茶係咪咁難

我真係就癲
麥當勞個杯屌佢老母
好似淨係得茶咁
打開見到個色都知唔撚對路
附近茶記外賣個杯又澀到仆街
朝早等我開開心心得唔撚得啊

真係難
我轉咗幾份工都係為咗附近有杯好奶茶
而家雖然我月入$8000，但係有杯好奶茶，每日都好開心

無Ching 你咁大犧牲
抵你有奶茶飲

大快活

人各有志啫
畀啲心機，終有一日，你都可以飲到杯好奶茶

返公司自己沖

自己沖

公司附近無

好勵志 多謝你

沖唔到茶記個feel

應該要拍返套電影講述尋找奶茶的故事

凍奶茶正好多